msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-22 13:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-19 16:47+0800\n"
"Last-Translator: 沙鸥 <lexlong2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "(Search: '{0}')"
msgstr "(搜索: '{0}')"

msgid "(truncated)"
msgstr "（截断）"

msgid "--- CONTACTS ---"
msgstr "通讯录"

msgid "--- DATABASE ---"
msgstr "数据库"

msgid "--- EVENTS ---"
msgstr "事件部署"

msgid "--- HOLIDAYS ---"
msgstr "假期"

msgid "--- PERSONAL DATA ---"
msgstr "个人资料"

msgid "--- SYSTEM ---"
msgstr "---系统---"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ".............."
msgstr ".............."

msgid "Active"
msgstr "激活"

msgid "Active:"
msgstr "活跃:"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Contact"
msgstr "添加合同"

msgid "Add Event"
msgstr "添加事件"

msgid "Add date and time to exported filenames"
msgstr "为导出的文件名添加日期和时间"

msgid "Add timestamp to filename"
msgstr "将时间戳添加到文件名"

msgid "Alert sound"
msgstr "铃声提醒"

msgid "Already on today's event"
msgstr "已在今天的活动中"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Automatically clean old notified events"
msgstr "自动清除旧的通知事件"

msgid "Autostart delay"
msgstr "自动启动延迟"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Birthday (YYYY-MM-DD)"
msgstr "生日（ YYYY-MM-DD ）"

msgid "Birthdays: {0}"
msgstr "生日"

msgid "Blue"
msgstr "蓝"

msgid "Browse ICS Files"
msgstr "浏览ICS文件"

msgid "CONTACTS WITH BIRTHDAYS TODAY:"
msgstr "今日生日联系人："

msgid "CSV format"
msgstr "CSV格式"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Calendar Planner"
msgstr "日历规划器"

msgid "Calendar Planner | Ready"
msgstr "日历规划器|准备就绪"

msgid "Calendar Settings"
msgstr "日历设置"

msgid "Calendar with events and notifications"
msgstr "包含活动和通知的日历"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancelling..."
msgstr "正在取消..."

msgid "Cannot delete: Contact has no ID"
msgstr "无法删除：联系人没有ID"

msgid "Cannot initialize event system: {0}"
msgstr "无法初始化事件系统： {0}"

msgid "Categories (comma separated)"
msgstr "文章分类 (逗号分隔)"

msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

msgid "Choose between legacy text files or standard vCard format"
msgstr "选择传统文本文件或标准vCard格式"

msgid "Choose where to save exported files"
msgstr "选择保存导出文件的位置"

msgid "Clean after days"
msgstr "失效周期为"

msgid "Clean old notifications"
msgstr "清除旧通知"

msgid "Cleaned {0} duplicate events"
msgstr "已清除 {0} 个重复的事件"

msgid "Cleaned {0} old ICS files"
msgstr "已清理 {0} 个旧ICS文件"

msgid "Cleanup Old Files"
msgstr "清理旧文件"

msgid "Cleanup duplicate events"
msgstr "清理重复事件"

msgid "Cleanup past events"
msgstr "清理过去的事件"

msgid "Clear ALL holiday entries from all date files?"
msgstr "清除所有日期文件中的所有假日条目？"

msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

msgid "Clear Holiday Database"
msgstr "清除假日数据库"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Color days with holidays"
msgstr "带假日的彩色天数"

msgid "Color for days with events"
msgstr "有事件的天数的颜色"

msgid "Color for holiday days"
msgstr "节假日的颜色"

msgid "Completed"
msgstr "更新推荐"

msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

msgid "Contact '{0}' deleted successfully"
msgstr "联系人“ {0} ”已成功删除"

msgid "Contact:"
msgstr "联系我们："

msgid "Contacts directory not found"
msgstr "未找到联系人目录"

msgid "Contacts imported from ICS file!"
msgstr "联系人已从ICS文件导入！"

msgid "Contacts: 0"
msgstr "联系:%0"

msgid "Contacts: {0}/{1}"
msgstr "联系人： {0}/{1}"

msgid "Conversion error: {0}"
msgstr "转换错误： {0}"

msgid "Convert all existing data to vCard format?"
msgstr "是否将所有现有数据转换为vCard格式？"

msgid "Convert to ICS format"
msgstr "转换为ICS格式"

msgid "Convert to legacy format"
msgstr "转换为旧格式"

msgid "Convert to vCard format"
msgstr "转换为vCard格式"

msgid "Converted {0} events to {1}"
msgstr "已将 {0} 个事件转换为 {1}"

msgid "Could not check for updates. Check internet connection."
msgstr "无法检查更新。请检查互联网连接。"

msgid "Could not check for updates: %s"
msgstr "无法检查更新： %s"

msgid "Could not read file"
msgstr "无法读取文件 "

msgid "Cyan"
msgstr "青色"

msgid "Database converted to vCard format"
msgstr "数据库已转换为vCard格式"

msgid "Database format"
msgstr "数据库格式"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "日期：年/月/日"

msgid "Date range: {0} to {1}"
msgstr "范围: {0} 至 {1}"

msgid "Date:"
msgstr "时间:"

msgid "Day +"
msgstr "天 +"

msgid "Day -"
msgstr "天 -"

msgid "Days to keep notifications in cache"
msgstr "在缓存中保留通知的天数"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Default event time"
msgstr "默认事件时间"

msgid "Default format for exported files"
msgstr "导出文件的默认格式"

msgid "Default minutes before event to show notification"
msgstr "默认在活动开始前几分钟显示通知"

msgid "Default notification minutes"
msgstr "默认通知分钟数"

msgid "Default time for new events (HH:MM format)"
msgstr "新事件的默认时间（ HH:MM格式）"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete ALL ICS events"
msgstr "删除所有事件"

msgid "Delete ALL contacts"
msgstr "删除所有联系人"

msgid "Delete ALL events"
msgstr "删除所有事件"

msgid "Delete File"
msgstr "删除文件？"

msgid "Delete ICS files older than 30 days?"
msgstr "删除超过30天的ICS文件？"

msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

msgid "Delete {0}?"
msgstr "删除“{0}”？"

msgid "Delete: {0}"
msgstr "删除:{0}"

msgid "Deleted {0} ICS events"
msgstr "已删除 {0} 个ICS事件"

msgid "Deleted {0} contacts from database"
msgstr "已从数据库中删除 {0} 个联系人"

msgid "Description"
msgstr "详情描述"

msgid "Description:"
msgstr "详情描述"

msgid "Directory: {0}"
msgstr "目录： {0}"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Duplicates cleaned: %d"
msgstr "已清除的重复项： %d"

msgid "E:{0}"
msgstr "电邮：{0}"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

msgid "Edit Contact ({0}/{1})"
msgstr "编辑联系人({0}/{1})"

msgid "Edit Date"
msgstr "编辑日期"

msgid "Edit Description"
msgstr "编辑说明"

msgid "Edit Event"
msgstr "编辑事件"

msgid "Edit Event ({0}/{1})"
msgstr "编辑活动({0}/{1})"

msgid "Edit Event ({0}/{1}) - Today"
msgstr "编辑活动({0}/{1}) -今天"

msgid "Edit Holiday"
msgstr "编辑假期"

msgid "Edit ICS Event"
msgstr "编辑ICS事件"

msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

msgid "Edit Sign"
msgstr "编辑符号"

msgid "Edit: {0}"
msgstr "编辑:{0}"

msgid "Email"
msgstr "邮箱"

msgid "Enable autostart"
msgstr "启用streamlink服务器的自动启动 以便在您的频道列表中播放youtube视频. 此安装streamlink服务插件包，需要重新启动!"

msgid "Enable debug mode"
msgstr "启用调试:"

msgid "Enable event management with date/time"
msgstr "使用日期/时间启用事件管理"

msgid "Enable event system"
msgstr "事件之后"

msgid "Enable holiday coloring"
msgstr "启用调试"

msgid "Enable notifications"
msgstr "显示直方图"

msgid "Enter"
msgstr "确认"

msgid "Error deleting contact"
msgstr "删除联系人时出错"

msgid "Error deleting contact '{0}'"
msgstr "删除联系人“ {0} ”时出错"

msgid "Error deleting database: {0}"
msgstr "删除数据库时出错： {0}"

msgid "Error getting ICS statistics"
msgstr "获取ICS统计信息时出错"

msgid "Error opening ICS browser: %s"
msgstr "打开ICS浏览器时出错： %s"

msgid "Error opening ICS importer: {0}"
msgstr "打开ICS导入程序时出错： {0}"

msgid "Error opening event dialog"
msgstr "[错误] 无法打开文件 %s"

msgid "Error saving ICS data"
msgstr "错误保ICS存数据"

msgid "Error saving contact"
msgstr "保存联系人时出错"

msgid "Error saving data"
msgstr "保存数据"

msgid "Error saving event"
msgstr "保存事件记录时出错"

msgid "Error: {0}"
msgstr "错误：{0}"

msgid "Errors: %d"
msgstr "错误 （%d）"

msgid "Errors: {0}"
msgstr "错误： {0}"

msgid "Event"
msgstr "事件之后"

msgid "Event '{0}' deleted successfully"
msgstr "活动已成功删除。"

msgid "Event '{0}' saved successfully"
msgstr "屏幕截图已成功保存！"

msgid "Event check interval"
msgstr "事件之后"

msgid "Event color"
msgstr "事件之后"

msgid "Event manager not available"
msgstr "Chkroot管理器操作"

msgid "Event manager not initialized"
msgstr "没有找到硬盘或硬盘没有初始化！"

msgid "Event system is disabled. Enable it in settings first."
msgstr "事件系统已禁用。首先在设置中启用它。"

msgid "Event system is disabled. Enable it in settings."
msgstr "事件系统已禁用。在设置中启用。"

msgid "Event system is not enabled"
msgstr "---系统---"

msgid "Events found: {0}"
msgstr "找到的事件:{0}"

msgid "Events imported successfully"
msgstr "屏幕截图已成功保存！"

msgid "Export All to ICS File"
msgstr "删除文件或目录（及其所有内容）"

msgid "Export error: {0}"
msgstr "导出"

msgid "Export failed or no contacts to export"
msgstr "导出失败或没有要导出的联系人"

msgid "Export format"
msgstr "导出格式"

msgid "Export location"
msgstr "导出位置"

msgid "Export subdirectory"
msgstr "导出子目录"

msgid "Export vCard File"
msgstr "导出vCard文件"

msgid "Exporting contacts..."
msgstr "正在导出联系人..."

msgid "Failed to create backup. Update cancelled."
msgstr "创建备份失败。更新已取消。"

msgid "Failed to start import"
msgstr "启动后开始加载"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "Field {0}/{1}: {2}"
msgstr "字段 {0}/{1} ： {2}"

msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

msgid "File not found!"
msgstr "找不到文件-重命名失败 ！"

msgid "File re-imported successfully"
msgstr "文件导入成功"

msgid "File re-imported. Found {0} potential duplicates."
msgstr "文件已重新导入。找到 {0} 个潜在的重复项。"

msgid "File: {0}"
msgstr "文件： {0}"

msgid "Files is Empty..."
msgstr "...文件为空..."

msgid "Found {0} ICS files"
msgstr "找到 {0} 个ICS文件"

msgid "Fri"
msgstr "星期五"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Hard Disk (/media/hdd)"
msgstr "硬盘: "

msgid "Holiday"
msgstr "假日"

msgid "Holiday color"
msgstr "假日颜色"

msgid "Holiday:"
msgstr "假日:"

msgid "Holidays imported"
msgstr "节假日已导入"

msgid "I:{0}"
msgstr "I:{0}"

msgid "ICS Events: 0"
msgstr "ICS事件： 0"

msgid "ICS Events: {0}/{1}"
msgstr "ICS事件： {0}/{1}"

msgid "ICS format"
msgstr "ICS格式"

msgid "ICS format (google calendar)"
msgstr "ICS格式（谷歌日历）"

msgid "ICS import feature not yet available: {0}"
msgstr "ICS导入功能尚不可用： {0}"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import All"
msgstr "全部导入"

msgid "Import Google Calendar (.ics)"
msgstr "导入Google日历（ .ics ）"

msgid "Import Holidays"
msgstr "导入假日"

msgid "Import ICS Contacts Google Calendar (.ics)"
msgstr "导入ICS联系人Google日历(.ics)"

msgid "Import completed"
msgstr "导入完成"

msgid "Import completed - Sorting contacts..."
msgstr "导入完成-正在对联系人进行排序..."

msgid "Import completed!"
msgstr "更新推荐"

msgid "Import completed. Ready."
msgstr "更新推荐"

msgid "Import error: {0}"
msgstr "导入出错: {0}"

msgid "Import events to calendar"
msgstr "上次导入: %s 节目"

msgid "Import vCard File"
msgstr "错误的导入文件..."

msgid "Imported ICS Files"
msgstr "日历 ics 网址"

msgid "Imported: %d"
msgstr "页码 %d/%d"

msgid "Imported: {0}"
msgstr "0%"

msgid "Imported: {0} contacts"
msgstr "(搜索: '{0}')"

msgid "Importing iCalendar File"
msgstr "输入："

msgid "Importing vCard File"
msgstr "输入："

msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化存储设备..."

msgid "Invalid birthday format. Use YYYY-MM-DD"
msgstr "生日格式无效。使用YYYY-MM-DD"

msgid "Invalid date format. Use YYYY-MM-DD"
msgstr "日期格式无效。使用YYYY-MM-DD"

msgid "Invalid time format! Use HH:MM (00:00 to 23:59)"
msgstr "时间格式无效！使用HH: MM (00:00至23:59)"

msgid "Invalid time format. Use HH:MM"
msgstr "无效的时间格式。使用HH:MM"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "Labels (comma separated)"
msgstr "标签（以逗号分隔）"

msgid "Legacy format (text files)"
msgstr "旧版格式（文本文件）"

msgid "Manage Contacts"
msgstr "管理联系人"

msgid "Manage Event"
msgstr "管理事件"

msgid "Manage ICS Events"
msgstr "管理ICS事件"

msgid "Manage ICS Files"
msgstr "管理ICS文件"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Modified: {0}"
msgstr "修改: {0}"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Month +"
msgstr "月份 + "

msgid "Month -"
msgstr "月份 -"

msgid "Name"
msgstr "名 称"

msgid "Name is required"
msgstr "名称是必需项"

msgid "Network Share"
msgstr "网络共享"

msgid "New Date"
msgstr "新日期"

msgid "Newest file: {0}"
msgstr "最新文件:{0}"

msgid "Next Field"
msgstr "下一个字段"

msgid "No ICS directory found"
msgstr "未找到ICS目录"

msgid "No ICS events found"
msgstr "未找到任何事件"

msgid "No ICS files found"
msgstr "在此扫描期间未找到大文件"

msgid "No ICS files in archive"
msgstr "在压缩包中没有更多的文件"

msgid "No TV service currently playing"
msgstr "当前没有正在播放的电视服务"

msgid "No contact files found"
msgstr "未找到联系人文件"

msgid "No contact selected"
msgstr "未选择联系表格"

msgid "No contacts found in database"
msgstr "数据库中未找到联系人"

msgid "No data found to convert"
msgstr "未找到要转换的数据"

msgid "No data to export"
msgstr "选择要导出的数据"

msgid "No duplicates found"
msgstr "未找到重复项"

msgid "No event selected"
msgstr "没有选择事件"

msgid "No events database found"
msgstr "未找到事件数据库"

msgid "No events for today"
msgstr "今日暂无日程"

msgid "No events to convert"
msgstr "没有可显示的事件"

msgid "No file in database..."
msgstr "数据库中没有文件..."

msgid "No file selected"
msgstr "没有选择文件或选择了错误的文件，请先尝试正确的文件！"

msgid "No past events to remove"
msgstr "移除"

msgid "No sorting (original order)"
msgstr "CrossEPG-提供程序启动顺序"

msgid "No sound"
msgstr "无声音"

msgid "Note"
msgstr "备注"

msgid "Note:"
msgstr "备注："

msgid "Notes"
msgstr "发行说明"

msgid "Notification sound type"
msgstr "通知声音"

msgid "Notification tone"
msgstr "隐藏静音通知"

msgid "Notify"
msgstr "通知"

msgid "Notify:"
msgstr "通知："

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "Oldest file: {0}\n"
msgstr "最新文件:{0}\n"

msgid "Orange"
msgstr "橙色"

msgid "P:{0}/{1}"
msgstr "P: {0}/{1}"

msgid "Phone"
msgstr "手机"

msgid "Play a sound when event notification appears"
msgstr "事件通知出现时播放声音"

msgid "Play sound with notifications"
msgstr "显示直方图"

msgid "Please restart Enigma2 manually."
msgstr "重启系统界面"

msgid "Plugin Directory"
msgstr "父目录"

msgid "Plugin is up to date"
msgstr "向上移动插件"

msgid "Press GREEN to import"
msgstr "按OK进行多系统选择."

msgid "Press TEXT to search"
msgstr "编辑要搜索的文本"

msgid "Preview file content"
msgstr "预览"

msgid "Progress: {0}%"
msgstr "进度:{0}%"

msgid "Re-import"
msgstr "再次导入"

msgid "Red"
msgstr "红"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refreshed"
msgstr "已刷新"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove Date"
msgstr "删除日期"

msgid "Removed {0} past events"
msgstr "已删除 {0} 个过去的事件"

msgid "Repeat"
msgstr "重复"

msgid "Repeat (none/daily/weekly/monthly/yearly)"
msgstr "重复（无/每日/每周/每月/每年）"

msgid "Repeat:"
msgstr "重复"

msgid "Repeat: {0}"
msgstr "重复: 0."

msgid "Root Home (/home/root)"
msgstr "根主页(/home/root)"

msgid "S:{0}"
msgstr "S:{0}"

msgid "SCHEDULED EVENTS:"
msgstr "预定事件"

msgid "Sat"
msgstr "星期六"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Search contacts"
msgstr "搜索联系人"

msgid "Search events"
msgstr "搜索事件"

msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

msgid "Seconds between event checks (advanced)"
msgstr "事件检查之间的秒数（高级）"

msgid "Seconds to wait after boot before starting notifications"
msgstr "启动后开始通知之前等待的秒数"

msgid "Select .ics file to import"
msgstr "错误的导入文件..."

msgid "Select a file, not a folder"
msgstr "选择一个文件，而不是文件夹"

msgid "Select vCard file to import"
msgstr "选择要导入的 vCard 文件"

msgid "Selected: {0}"
msgstr "已选择: {0}"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "Short beep"
msgstr "简短"

msgid "Show 'H' marker on holiday days"
msgstr "在假日显示“H”标记"

msgid "Show Statistics"
msgstr "ECM 统计"

msgid "Show Today's Holidays"
msgstr "今天"

msgid "Show Upcoming Holidays"
msgstr "-显示状态"

msgid "Show debug messages in console/log"
msgstr "将控制台消息的日志保存到文件"

msgid "Show event indicators"
msgstr "显示事件信息插件"

msgid "Show event statistics"
msgstr "ECM 统计"

msgid "Show holiday indicators"
msgstr "显示"

msgid "Show markers on days with events"
msgstr "显示事件之间的分界线."

msgid "Show notifications for upcoming events"
msgstr "显示直方图"

msgid "Sign"
msgstr "签名"

msgid "Sign:"
msgstr "签名："

msgid "Size: {0:.1f} KB"
msgstr "大小： {0: .1f} KB"

msgid "Size: {0:.1f} MB"
msgstr "大小： {0: .1f} MB"

msgid "Skipped: %d"
msgstr "已跳过：%d"

msgid "Skipped: {0}"
msgstr "跳过:{0}"

msgid "Skipped: {0} (duplicates)"
msgstr "已跳过： {0} （重复）"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Sort by birthday (month/day)"
msgstr "按生日（月/日）排序"

msgid "Sort by category"
msgstr "分类排序"

msgid "Sort by name (alphabetical)"
msgstr "按名称排序（按字母顺序）"

msgid "Sorted by birthday"
msgstr "按生日排序"

msgid "Sorted by category"
msgstr "按类别排序"

msgid "Sorted by date"
msgstr "按日期排序"

msgid "Sorted by name"
msgstr "按名称排序"

msgid "Sorted by title"
msgstr "按标题排序"

msgid "Sorted by: Birthday"
msgstr "排序方式：生日"

msgid "Sorted by: Category"
msgstr "排序方式：类别"

msgid "Sorted by: Date"
msgstr "排序方式：日期"

msgid "Sorted by: Name"
msgstr "排序方式：名称"

msgid "Sorted by: Title"
msgstr "排序方式：标题"

msgid "Start event notifications in background (recommended)"
msgstr "在后台启动事件通知（推荐）"

msgid "Subdirectory name for exports (created automatically)"
msgstr "用于导出的子目录名称（自动创建）"

msgid "Successfully converted {0} entries to ICS format"
msgstr "已成功将 {0} 个条目转换为ICS格式"

msgid "Sun"
msgstr "星期天"

msgid "Tags: {0}"
msgstr "标签： {0}"

msgid "Temporary Storage (/tmp)"
msgstr "临时存储(/tmp)"

msgid "Test error: %s"
msgstr "测试错误：%s"

msgid "Text format"
msgstr "文本格式"

msgid "Thu"
msgstr "星期四"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time (HH:MM)"
msgstr "时间 (HH:MM)"

msgid "Time:"
msgstr "时间:"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title and date are required!"
msgstr "标题和日期为必填项！"

msgid "Title is required"
msgstr "标题为必填项"

msgid "Title:"
msgstr "标题:"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Total events: {0}"
msgstr "总计活动: {0}"

msgid "Total files: {0}\n"
msgstr "所有文件: {0}\n"

msgid "Total size: {0:.1f} KB\n"
msgstr "总大小: {0: .1f} KB\n"

msgid "Total: %d"
msgstr "总计: %d"

msgid "Total: {0}"
msgstr "总计: {0}"

msgid "Tue"
msgstr "星期二"

msgid "Type of sound to play with notifications"
msgstr "使用通知播放的声音类型"

msgid "U:{0}"
msgstr "U: {0}"

msgid "USB Drive"
msgstr "U盘"

msgid "USB Drive (/media/usb)"
msgstr "USB驱动器(/media/usb)"

msgid "Unable to play test sound"
msgstr "无法播放测试声音"

msgid "Update available!"
msgstr "更新可用！"

msgid "Update cancelled"
msgstr "更新取消"

msgid "Update check error"
msgstr "更新检查错误"

msgid "Update check failed"
msgstr "更新检查失败"

msgid "Update completed successfully!"
msgstr "成功完成更新!"

msgid "Update error: %s"
msgstr "更新错误： %s"

msgid "Update failed"
msgstr "更新失败!"

msgid "Update failed and backup restore also failed!"
msgstr "更新失败，备份还原也失败！"

msgid "Update failed. Restored from backup."
msgstr "更新失败。已从备份还原。"

msgid "Update successful!"
msgstr "成功"

msgid "Updated: {0}"
msgstr "已更新: {0}"

msgid "Updating plugin... Please wait"
msgstr "正在更新插件...请稍候"

msgid "Using legacy database format"
msgstr "使用旧版数据库格式"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Waiting for thread to stop..."
msgstr "正在等待线程停止..."

msgid "Wed"
msgstr "星期三"

msgid "White"
msgstr "白色"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "You have the latest version of Calendar."
msgstr "恭喜！您已经拥有最新版本..."

msgid "not sorted"
msgstr "未排序"

msgid "sorted by birthday"
msgstr "按生日排序"

msgid "sorted by category"
msgstr "按类别排序"

msgid "sorted by name"
msgstr "按名称排序"

msgid "vCard format"
msgstr "vCard 格式"

msgid "vCard format (standard)"
msgstr "vCard格式（标准）"

msgid "vCard import feature not available: {0}"
msgstr "vCard导入功能不可用:{0}"

#~ msgid ""
#~ "Calendar\n"
#~ "Developer: Sirius0103 \n"
#~ "Homepage: www.gisclub.tv \n"
#~ "\n"
#~ "Donate:\n"
#~ "WMZ  Z395874509364\n"
#~ "WME  E284580190260\n"
#~ "WMR  R213063691482\n"
#~ "WMU  U658742613505"
#~ msgstr ""
#~ "日历\n"
#~ "开发商： Sirius0103 \n"
#~ "主页： www.gisclub.tv \n"
#~ "\n"
#~ "捐款：\n"
#~ "WMZ Z395874509364\n"
#~ "WME E284580190260\n"
#~ "WMR R213063691482\n"
#~ "WMU U658742613505"

#~ msgid "Configuration is saved"
#~ msgstr "配置已保存"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"
